軍政府其實係咩野黎

有啲人話對抗警察失左焦，我哋要對付嘅係一個政權！

而大家都唔明白嘅事個政權就係軍人控制，呢張圖解釋晒， 保安局三個主軸都係做過大粒警犬，所以你對抗街上嘅警犬， 就等於對抗緊呢個軍政府，如果警察最後一道防線佢哋都失守左，我哋嘅籌碼就多咗！